而家啲人學咗印仔， 成日開好嘢食post 都唔即刻開名

痴線呢間黃店蝕住做咁

黃店連牛丸都賣$30 6粒 食夠人血未？

成日都釣我哋癮

觀塘